犯民接受委任一年，輸左四年

如果下年仲有得選
相信今年好多投左佢地既都唔會再投
唔怪之得押後一年先啦
唔係點分化你班柒頭
明知你班柒頭掛住D錢攬住D權
已經聽到好多人話以後唔會投佢地

其實成件最重點唔係接唔接受委任
係起碼比市民表達支唔支持委任
而唔係閉門造車